究竟有無樣靚身材正既女係性格好

身邊啲女有返咁上下質素既通常性格都麻麻
普通樣或中下既性格反而好就得人
我知有質素既通常都唔驚冇選擇，被人縱慣，所以性格都一般
但呢個世界究竟有無性格都好既靚女

比港男咁樣寵
好難有

可唔可以具體d
好性格
同性格麻麻既女仔
即係點？
要好就得人？

相?

小妹>_<

IU

有，IU

有得必有失

無乜機會

呢個世界得上帝斯先可以達到樓主要求

你自己都無相認條件，要求就咁高

應

冇 完

有呀我識

真..

比夠銀兩咪有囉

正解，不過補充少少，有技巧地用錢就有好女人
無技巧用錢比人當水魚

竹門對竹門

小妹

我反而覺得D正常好少少個D先最西同睇唔起人

靚女反而一係性格好一係就去到收兵個D

有。不過唔屬於你。同我

通常中產妹性格較好